騰訊（700）訊心戰勝一切(第30回)

60000股 62182 過夜

留名

到時聽日又高開低收..

高開走，今朝走左又入番薯

勁假時段

好有訊心

9半前牛熊係咪唔會郁?

唔會

晚晚訓唔到睇ADR

聽朝爆升

ADR無撚用是常識吧,得上證叫做跟走勢

打飛機姐...係人都知係上證

隻62202 由0.195捕到0.175買咗 之後就跌到無回頭 過咗夜

62182太重街貨, 根本跟唔到價, 玩唔過

我都係買呢隻，幾貼價，但太近驚聽朝打靶 蝕左都要走

呢隻唔算貼啦

700唔跟上證跌 問你地點玩

豬左2k

唔過夜牛。。。

兩個星期牛熊搵得2k....
但係win: 22k
lost: 20k

我再玩落去係咪會輸得好慘

個波幅跟得幾足wo

屌咩事腥左3次

牛熊過夜博唔過

今日唔計過夜呢轉其實都賺咗
本身諗住0.17放 賺少啲算
但又貪心想博佢唔會打靶

尾市又轉燈

等佢定d先再牛牛佢

聽日星期五，會跌

勁假抽上去係咩意思？

大戶4點前低價唔入，偏偏要收市AO掃貴貨，竟然有咩啟示？

聽日抽上410?

你永遠唔會知道大户諗咩

大戶都唔會志在個幾蚊差價
我啲有錢fd個個都係求其市價直入

但係係妹左幾個鍾395都唔入喎

可能想震走一班冇耐性老散沽走然後聽日射火箭……

大戶有風聽日爆升 拿拿林掃貨

又鳩吹

屌，個勁假

上星期五爆升

唔出奇呀，大戶推完隻5號仔又會反手推返隻企鵝上去

真係唔識玩唔想玩 但唔玩又回唔到本

幾廿歲人咁多幻想
撳低又話大户收貨聽日爆升
扯高又話今日高位明日低位
講哂

多謝李小加

700睇乜，研究乜，吹乜都冇用

其實就實知佢會上返430但我係想新年前 等錢洗呀

下年仲牛緊 我知佢會上500但架船遙到咁 我想走先呀大佬

明明正股keep住升 但隻輪跌

你乜輪呀

咁冇訊心，就算升都唔會有你份

輸時間值呀 正股都未玩掂

過夜熊69096 100000 0.213
聽日有0.3食就正

鬼叫我窮呀

#metoo

咁撚窮就咪賭咁大喇，真失敗

本來有錢賭到窮呀

all in就是on9, 仲要輸到底褲都穿埋

聽日個勢似跌

算喇 睇上證

講乜都假 最尾都係睇上證

上證日日都西..

物極必反，跌左咁多都要升返啲

希望隻過夜熊守到

聽日屠牛

咁多有利條件呢幾日都食左屎咁
一跌又做跌市潛水艇

呢隻股升4xx幾點都無料到 次次鳩價升

adr跌緊1%

巴巴

熊軍聽日又要數錢

買左熊 已經數緊銀紙
唔明點解仲有傻鳩返工

聽日仲入撚左牛

未來人

唔通又要打靶

騰訊近期跟開阿里一齊跌
熊左嘅巴打恭喜晒

中埋今次夠比首期

仆街 巴巴跌到

買左幾多?

咁撚多牛,聽日一鋪跌到350,今日尾市收晒貨聽日任佢武

較定鬧鐘起身走貨

禁定先咪得

唔知佢開咩價

沽佢老母！

嘩屌 勁假又黎料

少左咁多人？

700同平安真係好Friend
成日一齊跌

升呀屌你老母

冇啦冇啦

385 牛88

屌好難玩阿
次次都係勁假搞小動作

有冇人敢挑戰極限牛

頭搖又尾擺

遠牛準備變近牛

387個陣入5000 62182

每日兩次勁假時段

385牛軍入貨最後上報機會

3倍話咁易

1030 62182 未死的話會再入

68575 可以一試

feel到自己今日搵好多

牛軍

ON9股
唔撚玩正股食花生算

隻死人2382就係咁升

留名睇下午爆升

ching升左2.8咋

146跌到100
反彈少少好合理

佢緊升就69897
跌就68575
支持點385
今日收市希望守住390

留名睇開市爆升

訊心在 入隻牛先

睇左幾日

開市點都會補翻裂口先上落

過夜牛可以10點先放

fatfat啦

今日385牛必死
升小小好走啦

個日去到387 咪又無事
今日就唔知

辣殺 ao穿唔到尋日個底

訊者得救

唔好阻我發達
387我接晒您地d貨

已經打好resign letter

隻融創一開-10%痴線

有冇385 牛

似係牛熊通殺

今日諗住入正通on99
做咩暫停買賣既

930

股災

唔通資金真係流入美市

睇尼我隻384牛準備比人殺

發緊夢？睇黎連登仔仲係唔敢玩
上唔到車又賴正苦

29000

今日又唔洗玩了

molamola d牛凍過水

2018 2382都跌
全部都跌

熊仔升

唔諗了 熊硬

睇都廢時睇 唔睇了

來吧連登仔快入熊，等放

入熊保平安

10點半入熊

應該好多人放棄左qq
post慢左好多

咁樣跌仲唔棄咩 我準備轉恆指

睇黎要轉戰場

贏住錢睇係幾爽

跌就跌啦,呀支呀JOR

我已轉錢平保了

穿390啦快d

2382反而

準備入牛

先行指標

股王進入妹市姐，聖誕後發發聲

發發聲咁跌？

準備入熊
395我睇會跌返

等下星期轉勢日 就有把人上水

平保同qq啲波幅咪一樣==

牛軍逃生門呀

買2382牛好過啦

騰訊今日都係差 成交少 而家最好hold住 唔好咁急買 要買都撈下底算

沈大師又嬲 死都話騰訊跌

插落去

日日個波幅都咁大,香港首家頂級賭場上線啦

喜歡你讓我下沉

下星期辭職+約睇樓之後退休

係有料依家衝入老細房屌佢,賠一個月糧走人啦

又。。。390

屌埋佢老婆添喇

淡友唔洗驚,阿爺

阿爺發威！

大陸

走熊入牛

傻的嗎

392能量底 又燈

等數錢

我覺得會掂多次條50天線

訊心既表現

62182 等死中

走啦on9

傻啦
397殺落391為咩

話說係咪下午有個年會

再跌多d有得買 牛軍唔好比人震走 62182有排玩

害死人

準備FREEFALL

好仆街啊

輸40% 同輸晒自己諗

鐘聲嚮起打靶的信號

二次尋底，殺穿350

邊有咁易穿390

傻的嗎12點前殺落啦

入左50000蚊入熊
大家加油

醒目

390.2

等陣反彈比多一次機會入熊

390竟然唔穿

食二手飯了

390鑽石底

仆街隻69897頭先落左車宜家上唔返

$390尚有$0.2

390 撈牛時段

只要我講一次390鑽石底就穿到

處女膜

等我上返車先好穿

好快殺落去
又出個十字

入早左

唔入熊正傻仔

390 處女膜底

入早左
但唔信唔穿390

唔穿我點買 唔通要我真心信唔穿先會穿？

唔好再築長城啦 快撚d投降

未啫

e 家入熊係咪太遲

上證跌到仆街
390點會穿唔到
仲有人會托咩

Never too late

收窄左啦

62182可以撈底

同路

又再上演390 380 370 血肉長城

架車唔等人

彈

入左熊 錢真係易賺

下面都冇重牛

仲未好入住62182等上證上返4 5先 而家跌18點 12 13點好似穩d 賺完即走

淨係62182都夠理由插落去

執幾百蚊走了

傻鳩先返工

玩命

如果直插呢?

之前血肉長城輸左3皮, 得1番皮本可以點追

呢D係搏架啦

2382睇咁耐都係晒氣 郁都唔曉郁

今日咪已經算好
好過700

用幾多錢博幾百蚊

一轉人開又free fall

其實我係想蝕少D

仲敢話撈底，連燈仔世界第一

10萬股賺幾百 夠錢食飯搭車啦，玩近牛熊勿貪心

2318 同埋175 call 可唔可以係到散下心？

我都輸到傻左 唔好介意

早左入 依家先返買入價

屌買唔切牛

今日咁撚靜嘅

屌

無事喇

385正股抵屌到仆街呀

扮支持位呢招已經呃我唔到,奶過野

下午一插殺撚晒D牛

冇啦
大戶都廢撚事出手托

美股見頂港女等插

大戶根本就冇入貨,成班傻散大媽自己支持自己

390 鑽石底

其實呢幾日都無大戶

得我地呢班傻鳩鬼打鬼

0.130set好價入 0.150左右走 當執2000算

係人都知見頂

大戶過左元旦先會做野

仲入熊等咩

成班老散推唔郁個市

62182 100街貨
391.2就0.130 391.4就0.135

妹到幾時呀要

這陷阱、這陷阱……

62182個價點睇都咁好笑

升定跌架

大家睇吓上證

有put有熊既巴打係咪睇完樓落緊訂

富貴險中求

佢敢倒升395我再熊多五皮

係，有熊有樓

個市呢幾日

上證開始插，熊得？

上證愈跌愈多

成半個鐘冇咩成交咁濟

咪話唔提你地，最後上車機會，做人做狗自己揀

而家咩玩法

錢未到手姐

總買牛個D真係

買熊上樓

淨係玩咗琴日朝早，而家就收手唔玩了，呢幾日好難玩，無咁嘅技術

上證

阿爺又瀨屎

熊啦

又唔跟跌

成交量低到

睇吓390-391買入條隊

冇人接貨,下午FREEFALL ,咁簡單都唔明

屌你正垃圾，唔識跌

有無圖睇下

上證跌左28點 點托都無用轉手入熊恆指

如果值得買入既 你覺得會升返400樓上咩
升左都冇人接火棒啦 乜消息都冇 業績又出撚左 仲炒？

所以話係難d大戶全部休哂市 可能即日熊有少少賺

炒就唔會買呢隻啦 騰訊長遠一定係好 但之前升得太急

頭肩頂又做撚左
今次真係望350

未玩過

的確係休市中 等聖誕後 1月1會好d

落得到去350 今次真係賣左個腎ALL IN

大股東準備做野啦 之前有新聞

一定係
唔put都好
千歧咪買牛

390同391買盤多到嘔成千幾個買盤

血肉長城既教訓仲有咁多人未學會

大戶要沽1m 貨都一陣間冇哂啦

呢般時間要休整 我既建議係趁低價掃349既牛 你到1月1半個月唔洗睇比自己休息下

插大力D

總衰 日日都訓唔到教

62182班友識驚了 0.110 391 岩岩391.2 係 0.130

準備穿

大戶掟貨 但唔多 下面D買盤頂住

下晝先再買

睇385牛守唔守到,一穿又雪球效應

以往教訓: 就算築起血肉長城 都係一篤就散

近價班友拋緊貨啦

阿爺快d出手救市 我唔出去佔領啦

阿爺彩你都傻,你出去佔領就扑濕你

本身有啲400蚊入既牛
330收回
建唔建議溝少少貨

好難講……有時穿反而彈少少
但唔會太耐

仲話大家都係中國人
見死不救
係時候革命

下晝似落多棍 走牛觀望算

肯落未 呢兩日都係咁 唔識郁

買熊仲好啦，賭而家呢個密集區被打穿，到時直落尋底，利潤高呀

未，等你入埋牛先

巴打做咩針我 我都想加入熊軍

點都要入熊,牛就62182,到386/387撈底

屌，下午一定會升

走啦
跌過五蚊我都斬倉了

穿啦

對唔住，以為你等入牛

如果下午有死貓彈就好笑
不過我諗冇人夠膽再炒

俾我番番400蚊打和走人就算

你唔係話要落385架咩

睇睇下可能唔止落385咁少，俾我走啦屌你老母!!!!!!!!

邊有路捉架 分分鐘一陣彈番上395

一定見360

彈我再熊
夠膽就彈到上430
之前407同397咁撚大個沽盤
你升返上黎大戶仲開心

真係各有各講

真係睇唔透個市
究竟想點

[img][/img]
今次騰訊真係死得 投行又準備沽貨 搵傻仔接火棒
今次可能因十年經濟衰退理由 暫離股市
1月前跌到350蚊

股災啦股災啦

今次fatfat 第一次買牛熊就贏大錢

重熊就岩 絕對唔可以買牛

咁撚易買咩，睇撚錯位都輸死你地

700

連燈仔

你班友真係

傻散自己推價走牛仔

「訊心戰勝一切」

升番一蚊 牛軍回歸？

呢度D賭仔似係玩完939再玩700，升跌一蚊都大奇蹟日同股Joy

成班傻鳩
升穿400再鳩叫啦

完全睇唔透真係

一隻成400蚊既股,1,2蚊上落算得係咩

唉 買左2382 一鳩樣 比大市拖到扯唔起 難得今日企穩

半日成交30億都冇，牛熊都唔會有肉食啦今日

一齊死

自爆

輸到傻傻地？

個市悶到,0成交

準備freefall

收爐啦
想賭過大海
幾十秒知結果

啊爺 我最多以後唔睇小熊維尼 唔好跌啊 嗚嗚嗚

成班低端人口

上證陰陰回 700唔q郁

笑什麼竹生 你也是狗炸

睇下成交 冇人想理

騰訊陪伴左我地咁多回 終於係第30回告一段落

下期再見

700都係得30億成交
d資金流曬去邊

去晒叫雞好過啦

btw
上證回
下晏似收復跌勢

恆牛all in

利豐蜈蚣彈

過年了

似係想回少少，一直妹直到收市

有冇人知點解61700冇升跌過既???

走哂去融創到

第一次見妹下妹下既qq
可能真係暴風雨前既前夕

第一次見依度咁少POST

跌穿390就會番晒黎架啦

妹完未

而家蝕緊1皮

走唔走牛好[

而家蝕緊 356遠牛

其實咁仲正
不停咁正負5格買出買入

下 第一次？

唔好走
有人蝕錢先會有人賺錢

插大力啲！

想穿390?

如果大股東好似1918折讓賣貨會發生咩事

62182 依家走唔走好

成日出完孽績就爆一野跟住就妹到下次架啦

近牛就走啦

次次都唔穿,有冇咁硬呀

356牛牛

之前百零蚊有留意過qq晨早發左達啦
年頭先見到股王

穿！穿！穿！

穿了

你有見過出業績爆完跌左八十點咩
炒過火啦

穿了穿了

free fall

對上個孽績後妹左成個月
妹走唔少人

睇長線啦
今年升得算急啦
比佢回一回氣啦

屌你班契弟大媽仲接貨,未輸夠? FREEFALL啦

似係大戶人頭

好撚硬390

溝左62182

塊處女膜穿完又補又穿又補

4到底咩人接貨

成班傻散返工排晒390 389 都唔MON住

沖溝？

加油
熊軍感謝你

0.089準備入手 極限操作

仲溝 個種訊心

輸左唔會喊,富貴險中求

平保跌左2.x%la
下一隻到qq

我準備入10萬股

中午諗住入吉利定平保熊，最後㨂左吉利，但唔夠價取得交易

唔知講咩好
祝巴打好運勁假唔會比人一棍打落黎

好正,正負5格咁瘋狂買出買入
今日咁樣執左二千幾

玩笑巴唔過夜架

Set 價位？

識玩

大戶係少少咁放 唔想個價跌太多
想散戶少少咁接貨
買牛 睇升快d收手
我岩岩入左隻近熊

係,限價
佢穩定咁妹上妹落
仲好買過估佢升跌

係,我唔信佢打到落385,又唔係重牛,打落去唔使錢咩

人地百幾二百入 幾錢打鳩你 都有賺

佢地唔係想食牛 只係2018經濟衰退 佢地想觀望 唔想持貨
390呢d高位放晒先 佢地成本價可能280-380

百幾二百入會等到而家先打？

月尾基金佬一定做野

on9 set0.90入 而家升到0.105 on9
唔撚玩

即係點

如果跌到385就入牛

有排等

啱阿
今日qq都大跌港女就跌600了
而家只係托住。。。

走咁D貨,食聖誕大餐

次次一想買就升 升左追又跌

考驗訊心時間

會磨落去

準備好坐火箭未

插得勁啲啦

直插到385啦

62182 收回價385.88 100%街貨 你地估今日打吾打?
一打就可能再食埋62126 收回價384.88 56%街貨

好多傻散入貨
人地大戶出下貨你班友趕住接

又黎

咪臭係

勁假再插

個價係咁落唔到,傻散做咩春

冇乜耐性再睇，賺幾舊收手
睇怕佢都係妹到勁假先再插

69897 set 0.265想入10手點知踩住成分鐘都成交唔到
取消前一秒同我成交嗰一手 jm9
過夜算

上證收手 睇港股實力了

成班熊軍一見紅色就覺得一定跌
之前輸到仆街又冇聲出

d人見之前就算跌穿左五十天線都咁快反彈上$400
所以一跌都會買上去

而家個個視QQ跌係買貨機會

跌得快升得快
慢跌先得人驚
散緊貨都唔知

打靶仔上證一收就升 死廢港女

真係要上證收左市 港女先有機會

港女後市好撚勁

今日係咁妹
炒左幾次格仔執小小

上證收左 佢咪做返自己囉 下星期玩後市
頭先入10萬而家可以賺4000了

勁

勁乜一入0.089到而家都未成交到 一睇原來升返上0.125了

岩岩睇住隻牛 恆指 半個鐘買1萬賺1萬 夠哂刺激

冇買到可能係好事黎
走唔到個時真係好撚驚

插得

高位放唔到，臨收市唔敢擺過夜，岩岩放左，賺返尋日蝕個啲

62182 0.1入 0.113放 計埋手續費賺得900

chok到

勁假395

食屎狗

勁假

哇！

一剎那

掉轉落到底

仆街，放唔到隻動物，啱啱斷左線上唔到網

$389

刑場見？ 邊隻先

385牛硬淨到

熊軍巴打們有福了
諗住幾多錢放

勁假上落7蚊

385殺佢老母62182啦

等星期一殺 再跌返落380我就可入牛了

出395個位應該係未玩夠
但係音樂已停

等連登仔全面進場先

唔好呀 成個月零用錢架喇

睇下邊個成交量多，睇到1918百幾億
一望個波幅笑撚左

380唔算係支持位嘛
我估分分鐘未殺牛又比人抽上

今日等左好耐想佢殺385,頂睇番富途有人出post,係成班傻散接貨搞到落唔到去

有冇link

埋單389

等睇年度大戲
星期一 血肉長城

要down app睇

見你呢個留言，我都笑撚咗

恆指50天線再失守

弱智都買股票

咁會點？唔係玩左好耐，重有好多野要學

條友真係唔識架喎.jpg

如果星期一殺,我怕佢又係掂一掂殺完又上番,你都無得順風車

Ao 3b 成交cls

62182應該唔會有奇蹟了

咁都仲有97%街貨
裂口開低少少都玩撚完

殺！

果個數應該係尋日

62182

有無人385牛過夜

連燈仔好波

62182琴日淨係炒波幅都大把錢贏啦 何必過夜

打靶當止蝕

終於有兩日空檔比熊軍抖下 可以專心數銀紙

700 adr 升緊

納指都升到癲1% 星期一可以入貨 我入d平價牛

睇上證升定跌

睇黎星期一想入平貨要操作好d

睇上證

今次美股爆上係咪因為税改
如果係就唔睇好上證

港女唔跟美股
跟跌唔跟升

恆指同滬深300走勢最似

425正股坐到2046

你要靜候 再靜候

就算失收 始終要守

準備入平價企鵝

如果大市直穿292 可能熊軍們又要豬錢了

比較難，上證下個禮拜隨時創調整新低

全世界都破頂/返高位
支那垃圾市仲喺高位一半妹下妹下
真係趁地淋

聽日升市真係要mon住背馳
一唔對路走熊
雖然我都覺冇可能上返29100

我唔玩啦 比返d錢我

美股雖然連續破頂，但星期五成交異常放大，如果之後成交跟唔上，隨時要做小波段頂部，加上Ａ股仲未有企穩跡象，恆指走勢要小心為上

其實真係上證帶住

如果真係跟美股 一早爆左上去
星期一好淡角力 上唔返29000企穩 真係等free fall

呢個禮拜懲罰牛軍

今日早d訓聽朝起身數銀紙
真係好好奇點解仲有傻鳩會返工

唔駛問咁多啦
星期一重牛對賭上30000點好唔好
咁有信心祝你贏多d

星期一了 各位

起身數銀紙嚕

今日乜策略

等9點

先上410再落番395

385

62182大獲了

殺385再開車

打咗靶未

跌到350入貨

比人殺左

9價唔打

開市接晒您地d 62182
放啦放啦

逆轉

9:20分都係先打

死唔去

逆轉了

又造市

騰迅真係好癲

不死神牛

個價咁西

入熊

升wor

逢高必熊

梗係升先入熊啦

過夜牛fatfat

我又一次表演左神操作

吓

應該跌多日

今日買個熊就算

62182 never die 又食多日波幅

星期一升 星期五跌

上證如果升 再入

上證指數 3,268.03 +1.89 (0.06%)

392.4

高開 低收

391.6

準備跌

未入熊咁快又插

上證叻仔呀

轉燈

屌入唔到熊

又要等下一波

淡友....阿爺.....

62182 d人未驚過咁

廢柴騰訊

入咗熊嘅發咗達未？

屌入唔切

跌就跌啦,扮有支持咁

熊軍又可以上水

唔夠膽高追，熊

算啦唔好入啦

又妹啦
大家冷靜d諗下
咪同上星期四五一樣

穿左就跌落去啦

有邊次唔係上證拖累

根本係大陸佬搞出來

睇上證表演

而家上證都升返

嘩回光反照咩

半個鍾都冇轉左兩次....

今日都好炒，個感覺

唔敢買

上證一轉就跟升

不如取消恆指直接用上證

屌你熊左10分鐘又轉燈

開妹啦 怕咩

熊軍好機會
393阻力位過唔到
呢個位妹左好耐都上唔到既話就會free fall

又freefall? 咪又係血肉長城有排妹

相信整個上午都係反彈格局

有膽色既得確玩62182
每日都可以搵幾千

我唔敢

識玩一定玩哂牛熊
食哂d波幅

識玩喎

free fall 未 ？ ？ ？

又推指數,今日牛市

我屌啦

又輸錢

29077.52 恒指 升撚咗0.8%

再玩過囉

幾時嘔返出嚟

牛軍大勝

突左就走啦
唔好串我

豬緊一千

好撚假

上證free fall 緊，我地完全不受影響，照樣升佢老尾，cls

上星期五尾段
恆都1無跟上證跌

老散真係唔好睇少

上星期四五，無睇過屎

淡淡可以去ifc free fall

今日應該上到410

上證同雞有咩分別

唔好呀 我好有信心熊軍大勝

上證都行緊落山，差叉錯腳未look 落去

上呀！！！！

班熊仔呢？

衝呀

我地依舊平穩向上，仆街

巴打你人如其名 上到395撐你入熊

hi calling me？

企鵝仔加油

賺少左

410！410！

395已到

衝牙！！！

牛，我屌哂你地

升完 再跌

正股撚大勝

跟上証鬧唔跟又鬧

各位牛，唔使多謝我

熊軍又敗走

有咩慘過冇訊心 390個陣賣哂d 385牛 依家升番上去

日日係度妹

62182 set埋即買即賣無限LOOP都執到幾餐加大食

2392長期買熊冇死

2382

唔敢高J牛

快啲跌啦

上星期試過一次 今朝開市無望入唔到貨

買熊

看不透

又睇唔透
上證妹落緊，但佢又升緊

上證晒鳩氣,跟美股好撚過

之前又跟上證唔跟美股
宜家又唔同
好複雜

不要再說了

下 又跌返

買唔到牛淨係可以睇住佢升

跌個少少，仲蝕緊

I know that feel 結果入熊

上證跌埋

又準備轉燈咁款 上證轉得

熊軍又然

今日個市，自從入唔切牛之後就好撚假

差啲去ifc freefall

62182 大軍!!!! 上呀喂

想以後都唔玩了，心都離一離

屌你老母入完又跌

呢幾日上下上下咁妹都執左幾千

垃圾支那又陀衰家

港獨有希望

上證gogogo

大瀉？

啱啱煮完碗麥片返嚟就大瀉

長知識了，原來引牛

熊軍再召集

394 時入左 已經食左幾轉熊

低調啲啦，今日仲嚇唔夠

396 同391都入左

隻牛升就升少少 跌就跌好多

冇事啦. 均價都係393.5 起馬有賺

幾多到就食?

近幾日幾次都係到389-390 就反彈

我lunch前點都食左轉先
次次lunch完都反

可以既
落緊去啦

已走 朝早唔玩了

放左

屌一放又free fall

大把機會 有賺就得

最後all in 多4000股，死左把就

跟隊入熊賺少少

清 個app叫咩名

原來好彩走左

393 入牛 好似有啲危

屌你老母蝕住走就升返上去

62182死極都死唔去

好彩走得快

睇個勢會上
但唔知幾多

64366 新戰場?
收回 388, 極高槓桿

跌多啲先入

留意到依到好多9UP佬
果日升 就話見到個勢係升,. 下午轉燈就唔出聲
第2日跌 就出黎話個勢係跌

熊軍又可以入貨

動物真係好難玩

財演都係咁啦

今日炒上落係好炒, 但我唔敢入

琴日講左29000穿插
企得穩就可以hold多陣牛
企唔穩就88

放假mode 唔得閒睇住個市
年尾收爐唔玩住了
繼續搏殺既巴打贏多d

熊佢老母

入左平保，點知即跌

29100加沽
今日既波幅牛熊都賺

今朝入左60000股62182@0.12
一直做野唔得閒 頭先醒起再睇返已經0.18
扑暈自己大法真有效

0.18?

屌傻撚左 61872先岩

再扑多次下次0.2

睇唔透

今日竟然唔理上證獨立思考

賺撚左錢未阿柒頭皮
29000阿

啊爺又跌啦！

阿爺跌到停唔到咁 係咪就支爆

又開始無力

上證跌到咁都唔郁 死港女真係有性格

同星期五一樣妹到四點

最尾三個字free fall

今日好似仲有得升下

正股撚無出黎講野既

410唔該，唔好妹妹下，臭雞

幾時升啊

不如大家牛熊都友善啲

屌你老母我重牛

玩動物，_ _ _

正笨柒

個師咁，應該玩乜先，好靜

all in 埋上個月份糧入熊，輸埋就收手

等fat fat

醒
坐過夜聽日贏個dup
工都唔洗返

勿沾近牛熊

嬴埋尼轉番公司炒老細魷魚

我都係牛巴打唔洗咁激動

700值廿蚊 逢高加沽

上證又跌 熊軍等數錢

387 頂黎

穿387.5 就跟上證freefall

我熊必勝

升夠未呀

400收市

牛牛牛

398入左10萬熊

62182真係不死

62182 買唔切

出出入入62182 執左一千

62202

會唔會上證收市黎又爆升

上星期四62202 0.175入咗
星期五好彩決定過夜無止蝕
岩岩0.182放咗賺少少

差130點返家鄉
升盡佢老母

上證升番
qq會唔會4點爆

個post 靜左

熊掌fatfat

震到個個冇晒訊心，直上500

大戶想推上400

熊軍上哂IFC

400 回來了

唔洗做淨係睇市咩

今日有冇可能400，屌

399 鑽石能量頂

398鑽石能量底

上咗去就唔好望返轉頭啦

三點半嚟料

黎上定黎下先

瘋狂抽插緊喎

397.8-398係咁妹

熊軍唔好再逆天而行

屌 隻62182 想入50000 入左5000

妹到398.2

宜家398-398.2咁妹

呢個好笑

仆街宜家唔知點好 手續貨都蝕死
應該加注定係由佢

反手入熊

屌您老母以後唔玩牛熊

我唔貪心喇，398做唔到能量鑽石底，397做啦

斬撚左隻手佢 我就信喇

which bearbear is attractive?

呢句野係qq post睇過不下一百次
413插落去果排,日日都有人話回本唔再玩

又搵7千到今日豬2千

真係唔玩了

熊boy 去ifc free fall?

跌！

15:30

等睇競價

幾次操作失敗輸緊2皮

睇完今日個成交量 仲keep牛/正股既就真係傻鳩

qq幾時先可以企番穩係400個位

願聞其詳!

放價啦
好似你地咁賭鬼上身咩

假

咁辛苦係700賺左錢，2318 輸返

396頂住呀!!!

free fall gogogogo

跌

平保正垃圾

仲玩平保

休下先唔玩

得十分鐘你想玩乜

2318 同 肛交所都係衰😰

就係呢隻平保 輸佐好多 跟著以後都唔玩2318

397-8想入牛，好彩停咗手
但一手熊仔坐緊0.265

後日見真章

愈跌愈勁

股joy啦又

輸太勁 儲下錢先

395 跌!

勁假再跌！

又競價先黎料

唔比人睇住個走勢 好賤

每日最後十分鐘90% dum皮

0900-0930 再黎 垃圾西股

其實今日升左好多

睇完今日個成交量 仲keep熊既就真係傻鳩

呢個月都係升一日跌一日

驚呀
驚一放佢就升入唔翻

398熊左一轉
我睇聽日會試穿400
唔知係咪我多心
大戶似係派貨
大家小心行事

有種頭肩頂感覺

大戶其實一直派緊貨

連登正仆街 ！

天地無正氣 ！

419 路過無回頭

有冇人牛過夜

熊過左夜

上星期二 0.3x 入左62182 溝左成個星期終於今日走曬 放心曬

師兄你又轉陣

捱你嬴

算鳩數啦
升跌都係佢贏
利申一句正股撚又無撚敵

收市入左小注
睇下聽日大戶想唔想殺上400
衝到就402放

勁假上完一開市就落返去

成交縮 頭肩頂 都唔係咩好徵兆
大戶借外圍形勢好造文章抽上派貨
都係個句 小心行事

long put 390 過夜中

成班友仔輸到潛晒水啦，巴打你仲玩牛熊？收手把啦，小賭小心最後變爛賭，輸身家呀
回頭是岸把啦，身邊有個買牛熊既朋友輸完不停買想賺番蝕左既 點知再賺小小又輸多多，點勸都唔聽 仲要搞到同屋企人反面咁濟，你米話佢唔on9

唔set止賺止蝕 多多都輸清光
拎閒錢玩下可以
拎身家去玩 好易令自己判斷失誤 玩玩下就冇哂

ALIBABA 唔識升既屌你老母

就真係on9到拎身家去玩
已經差唔多玩到無晒仲想博落去

冇左身家仲要以戒賭重新出發
衰到要借錢去玩就冇架啦

假設你有十萬，應該玩兩萬極限
咁就唔會出事

每次落注千零二千 都夠賺一餐半餐

我特登開過個戶口放左一萬，輸晒就算
但宜家輸緊二千

adr大升...
睇黎今次真係直上?
臨到年尾仲可以抽上去?!

係就好，賺返今日豬果幾舊，操作錯誤又早左放

我都早左放
394買左隻牛仔 395chok到仆街放鬼左
398熊左一轉 396又入返牛仔

星期最低位放左62182 不死牛

美股升到癲

全紅咩料 但美股N大爆升

50萬身家輸剩10幾萬，身為朋友勸唔到仲可以點
再勸仲比佢覺得我阻佢發達，反面都似
係香討見到個師兄買70萬輸剩30萬都識收手，我今次都認輸了，無咁好氣

全牛過夜輕鬆

聽日睇勁假大戶想點玩先

adr升 一樣唔跟
留名睇戲

你個朋友？咁真係好睇佢搵幾耐搵到50 萬
我覺得輸一個月，兩個月糧就已經停手

差唔多兩年人工
我都覺得好痴線
全副身家黎

好難講
外圍造好 港股回穩 上證琴日反左兩次彈正數收市
除非今晚有咩突發事 唔係聽日都大機會升穿400...
本來仲諗住睇淡 如果聽日成交量大增應該冇咩問題

由你朋友啦

反正啲錢都唔會買到樓架啦

當娛樂費囉

啲人去日本豪玩豪洗又得點解係賭場賭輸自己啲錢又唔得先

但前提係佢問你借錢老閪都唔好借因爲一定一去無回頭

又大升了

勁假又食熊掌

又唔知點部署高唔高追 琴日set到隻牛 佢15 53先走 入都入唔返

勁假大戶自己玩

目標價已到
等佢跌再追貨

我亂鳩咁set d牛熊 d勁假傻西會唔會跟 我set 627000.65佢真係跳 又再set 0.208 62182佢又跳

牛牛

巴打 等陣好走貨
應該會開市急跌
走唔切就唔食佢呢波等升

cls 勁假升成10蚊

點解我琴日要走牛

一定走，我琴日係走唔到先過左夜

五蚊五蚊咁食

隻62182跳到癲

升十蚊......真係好港女

假到 一開市即PUT

仲有人夠膽熊

比個面升多200點殺埋堆熊先回 大家開心

上面好重熊咩

未開市6億流入升10點,今日直上唔洗諗

溝唔溝熊好

升多30我就返家鄉
比我平手走

嘩咁癲嘅 今日睇定d先好

咪見到6億成交就6億流入啦
加上成交係2邊計
買3億 賣3億
所以6億

上到410先好出手

未過聖誕 我唔信基金佬咁快做野

走哂手上正股700
準備大大力熊

落番400

港女鬥上證

上證上到的話就有價講 跳到410都得

今日發生咩事

700 日常

廢撚到

牛牛走得快

富途落唔到單.... 追唔到熊..................

死仆街一通死ser
400先走到

416 熊走唔走好，驚佢今日發癲殺上黎

700 食完火雞先上啦 點會咁快爆

美股升200點呀嘛

唔係淆呀ma

係時候講句鑽石能量底

又話唔跟市

死港女

佢又真係升得太勁既 美國破哂記錄升到

隻62182比人玩到透哂 好難再玩

d升幅比勁假玩哂 我地又係高追屌

有冇開市即熊既手足
我食左先

根本想入都搵唔到位

5蚊 已食

垃圾富途落唔到ORDER. 屌

隻野好有性格

入完熊再入牛

垃圾一通賣唔切

而家入熊就慢哂 上緊去

等下晝再熊

巴打賣咩

freefall

你尋日收市前已經咁講

頭先有399-400 比晒位你買...

67973

個成交量細撚到
屌你係咪派哂貨

熊咗

殺埋294 D熊就要PUT啦

上證咁强嘅

跌左好撚多日

38x咁大隻牛都唔殺？

11點熊熊